點解班撐警嘅唔星期日一齊搞番個撐警大遊行

定佢地都怕左班警會對佢地開槍

可能冇維穩費